請問係咩蟲？

好耐之前都見過
幾跳得
有冇巴絲知係咩蟲黎？

廣翅蠟蟬若蟲